覺不覺山平士(山平士)條撚樣根本就無心踢我哋曼聯？

屌你老母踢我哋曼聯就一碌鳩
一返國家隊就全能到仆街

鬼叫我冇收錢踢波咩

山平士定山奇士呀

一分錢一分貨啦

條撚樣人工愈低踢得愈撚勁

國家隊有錢嘅咩

邊撚個山平士

那些年小弟已經知佢沉醉溫柔鄉，這些年佢由出pool失敗開始就一蹶不振，地球人都知佢為女死為女亡

可能係佢d隊友無心踢踢呢